{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 노블 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降です。 チェックアウト時間は11:00以前です。 親と一緒の7歳以下のお子様は宿泊無料です。 追加大人1名当たり10,000ウォンの費用が発生し、寝具が含まれます。 ビジネスセンターと無料駐車施設、無料Wi-Fiが提供されます。 全客室では調理が不可能であり、保護者がいない未成年者は宿泊できません。 写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、入室利用案内は提供されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "7歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "親と一緒の7歳以下のお子様は宿泊無料です。"
        },
        {
            "question": "追加の大人は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "追加大人1名当たり10,000ウォンの費用が発生し、寝具が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターはありますか？",
            "answer": "はい、ビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者がいない未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなテーマがありますか？",
            "answer": "写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、入室利用案内は提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 154,
        "QA": 288
    }
}